其實三峽唔會有事, 咪咁白痴

預計大雨只會持續多4,5日
依家平均每日水位升3米
所以5日後岩岩好停雨個時
水位就升到大約175米正常儲水水平

人地科學家一早計好晒停雨時岩岩好175啦
唔係信真係會出事下ma

靜靜地贏好唔好

呢個真，你估睇戲咩，起出嚟廿幾年都冇事，點會今年出事

55

agger

同意鬼會有事咩

九江果邊退曬水啦，除非又落多半個月啦

應該咁講, 就算 三峽 崩堤, 死掉六億人. 屎共都會健在

算啦，太遲啦，燈唔到嫁啦
根本連登仔講咩都唔會中